@article{rozarie2017manajemen,
  title={Manajemen sumber daya manusia},
  author={Rozarie, CV RA De and Indonesia, Jawa Timur--Negara Kesatuan Republik},
  year={2017}
}

@article{tangkuman2015penilaian,
  title={Penilaian kinerja, reward, dan punishment terhadap kinerja karyawan pada PT. Pertamina (persero) cabang pemasaran suluttenggo},
  author={Tangkuman, Kevin and Tewal, Bernhard and Trang, Irvan},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={3},
  number={2},
  year={2015}
}

@article{gonzalez2016capability,
  title={Capability for continuous improvement: analysis of companies from automotive and capital goods industries},
  author={Gonzalez, Rodrigo Valio Dominguez and Martins, Manoel Fernando},
  journal={The TQM Journal},
  volume={28},
  number={2},
  pages={250--274},
  year={2016},
  publisher={Emerald Group Publishing Limited}
}

@article{gunawan2018perancangan,
  title={Perancangan Continuous Improvement Program--Suggestion System untuk Membantu Pencapaian Key Performance Indicator Pada PT. X},
  author={Gunawan, Imelda Putri},
  journal={Jurnal Titra},
  volume={6},
  number={2},
  pages={301--308},
  year={2018}
}

@article{ishak2015totalitas,
  title={TOTALITAS IMPLEMENTASI RUMUSAN CONTINUOUS IMPROVEMENT UNTUK PENINGKATAN DAYA SAING PRODUK UMKM},
  author={Ishak, Achmad Abidin},
  journal={Sustainable Competitive Advantage (SCA)},
  volume={5},
  number={1},
  year={2015}
}
@article{sidanti2015pengaruh,
  title={pengaruh lingkungan kerja, disiplin kerja dan motivasi Kerja terhadap kinerja pegawai negeri sipil di Sekretariat DPRD kabupaten madiun},
  author={Sidanti, Heny},
  journal={Jurnal Jibeka},
  volume={9},
  number={1},
  pages={44--53},
  year={2015}
}

@article{ariani2014manajemen,
  title={Manajemen kualitas},
  author={Ariani, Dorothea Wahyu},
  year={2014},
  publisher={Universitas Terbuka}
}

@book{nofriansyah2015konsep,
  title={Konsep Data Mining Vs Sistem Pendukung Keputusan},
  author={Nofriansyah, Dicky and Kom, S and Kom, M},
  year={2015},
  publisher={Deepublish}
}

@article{mayasari2018multi,
  title={Multi-Attribute Decision Making dengan Metode Fuzzy Technique for Order Preference by Similarity to Ideal Solution (FTOPSIS)},
  author={Mayasari, Oktri and Nasution, Yuki Novia and Goejantoro, Rito},
  journal={JURNAL EKSPONENSIAL},
  volume={9},
  number={1},
  pages={41--50},
  year={2018}
}

@article{windarto2017implementasi,
  title={Implementasi metode topsis dan saw dalam memberikan reward pelanggan},
  author={Windarto, Agus Perdana},
  journal={Kumpul. J. Ilmu Komput},
  volume={4},
  number={1},
  pages={88--101},
  year={2017}
}

@book{nofriansyah2015konsep,
  title={Konsep Data Mining Vs Sistem Pendukung Keputusan},
  author={Nofriansyah, Dicky and Kom, S and Kom, M},
  year={2015},
  publisher={Deepublish}
}

@book{utama2017sistem,
  title={Sistem Penunjang Keputusan: Filosofi Teori dan Implementasi},
  author={Utama, Ditdit Nugeraha},
  year={2017},
  publisher={Penerbit Garudhawaca}
}

@article{pramudhita2015penggunaan,
  title={Penggunaan Algoritma Multi Criteria Decision Making dengan Metode Topsis dalam Penempatan Karyawan},
  author={Pramudhita, Agung N and Suyono, Hadi and Yudaningtyas, Erni},
  journal={Jurnal EECCIS},
  volume={9},
  number={1},
  pages={91--94},
  year={2015}
}

@book{BethaSidik2018membangun,
  title={Membangun Pemrograman Berbasis Web Dengan Berbagai Kemudahan & Fasilitas CodeIgniter 3},
  author={Betha Sidik},
  year={2018},
  publisher={Elex Media Komputindo}
}

@book{pamungkas2017pengantar,
  title={Pengantar dan Implementasi Basis Data},
  author={Pamungkas, Canggih Ajika},
  year={2017},
  publisher={Deepublish}
}

@book{yanto2016manajemen,
  title={Manajemen Basis Data Menggunakan MySQL},
  author={Yanto, Robi},
  year={2016},
  publisher={Deepublish}
}

@article{fatmawati2016sistem,
  title={Sistem Pengambilan Keputusan kelayakan bagi calon penerima dana bantuan masyarakat miskin menggunakan metode topsis berbasis web},
  author={Fatmawati, Diana and Sultoni, Sadikin and others},
  journal={JIMP-Jurnal Informatika Merdeka Pasuruan},
  volume={1},
  number={1},
  year={2016}
}

@article{nurjannah2015sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pembelian Sepeda Motor Dengan Metode Weighted Product},
  author={Nurjannah, Nency and Arifin, Zainal and Khairina, Dyna Marisa},
  journal={J. Inform. Mulawarman},
  volume={10},
  number={2},
  pages={2--6},
  year={2015}
}

@article{hidayat2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Untuk Pemilihan Hotel Dengan Simple Additive Weighting (SAW) Berbasis Web},
  author={Hidayat, Muslim and Baihaqi, M Alif Muafiq},
  journal={SEMNASTEKNOMEDIA ONLINE},
  volume={4},
  number={1},
  pages={3--3},
  year={2016}
}

@article{pramudhita2015penggunaan,
  title={Penggunaan Algoritma Multi Criteria Decision Making dengan Metode Topsis dalam Penempatan Karyawan},
  author={Pramudhita, Agung N and Suyono, Hadi and Yudaningtyas, Erni},
  journal={Jurnal EECCIS},
  volume={9},
  number={1},
  pages={91--94},
  year={2015}
}

@article{ariyanti2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Untuk Seleksi Penerimaan Dan Penentuan Posisi Karyawan},
  author={Ariyanti, Devi Martha and Agus, Fahrul and Khairina, Dyna Marisa},
  journal={Informatika Mulawarman: Jurnal Ilmiah Ilmu Komputer},
  volume={10},
  number={1},
  pages={62--64},
  year={2016}
}
